黃洋達論述曝光!

Er er er er er er er er er er er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er erer er er er er er er er

你抹黑!

仲有好多：

即係咁
嗱就咁樣
件事嚟講呢
就係咁樣嘅一回事啦
重點係，重點係，er，即係重點呢就係

呀屌你老味....

我想講呢, 成件事, 即係咁, 呢件事嚟講呢, 個重點就係, 唉 我都唔識講喇

笑死朕嘅時間到啦

黃洋達論述
笑𨶙大人個口

睇黎各位巴打都睇左好多熱狗節目

留名

所有人都係幫過我嘅契弟。

我發覺佢做節目成日都er...er...er
但之前選舉出嚟講長篇大論嘅時候, 又相對流暢好多

因為選舉個時鬧民建聯當然easy，宜家想毓民死，多過民建聯死。又驚講過龍，所以咪ererer.

稅制大師

高精密專家

例如唔到

呢個垃圾連工黨阿嬸都串到佢一棟都冇
竟然話自己有論述

人地係香港格林斯潘嚟架,連黃毓民呢個前蚊滋評議員都要跟住佢步伐架